香港醫生要有醫德 大陸醫生張cert淘寶就得

李國章 係咪咁解

人地係特權階級點同